Python 3.8 a 3.10 - En windows marcar la opción de agregar a variables de entorno

Pip (manejador de paquetes de python)
pip install flask
pip install flask_cors

Visual Studio Code o algún editor de código

Insmonia, POSTMAN para hacer pruebas de peticiones

